［懷舊撚］鍾意洛克人Rockman既巴打入黎傾下計

由細第一次玩x1就愛上個系列
比起元祖，x系列真係型好多
人設真係好型
最正d歌又好聽，x4又有動畫
就算有人話x7好爛，但故事同新人都好好
真係第一隻game所有版本都玩晒100%，包括gameboy，psp既版本

咁多集最愛x4，真係好大突破

送兩張圖比大家，幾個畫風最鍾意依個

長劍 寛劍...唔記得咗

exe都唔關事

我無知 最有印象就係呢個

劍 寬劍 長劍 = 變幻劍 (好似係

x, zero, exe其實都好正

X456
童年回憶

Exe都係rockman既，係幾好玩
但咁多套作品中又最冇Rockman feel

Lm 以前鐘意rockman zero
大過反而鐘意rockman x系列多啲

巴打應該同我年紀相近

諗返x6個op正到

Zero都係x分支出黎既系列
除左畫風突變真係佳作黎

Rockman同x同zero故事連貫我當係一個系列

exe係獨立故事
Rickman ,Rockman x同rockman zero係順住一條時間線

我知丫，只係xz同dush都有d似似地rockman
係exe果野都覺得好突破，但都唔錯 雖然exe冇玩晒

其實我最鍾意係dash
還我dash3

玩過gameboy個版同 x7 好似有黑色zero 想再玩

冇la，稻船走左，仲整個垃圾出黎

係丫，秘技用到，攻擊力高d又勁型

我最鍾意Exe時代

X1~X6都好玩
X7都爆過好多次 不過個3D好撚ON9
X8雖然回歸橫向式玩法
不過個人唔係幾鐘意D關卡設計

X5同X6堆BOSS正到痴線
畫得勁有特色又有水準

但X6 8大BOSS戰都係9打
反而最尾幾關D BOSS同BGM都好正
除左老西

X5就大部份都幾正

X4 個主題曲正到喊

好想玩返呀

認同x6真係鳩打
細個玩左咁耐直到而家我都唔識邊d boss專武剋死邊隻
除左知鳳凰剋冰狼就全部用加農炮黎打
x6有樣野好怪雞既係你未打哂8大boss去左惡夢空間打死左imax先直接去打大眼生命體

最鍾意gba隻zero

咁X5都可以直接送ZERO去死跳左8大

X5 唔知點玩, 儲幾多道具ZERO 可以唔駛死(好似係)

始終x5打算最後一集，點知要繼續出

X6細個技術差，打大眼用忍者裝卡左兩日
以前真係唔知點解可以搵得晒d裝，鳩打都可以打得爆

唔記得x2定x3冇得save
要抄code嚟記進度

[b]

其實x5都係，你唔囉零件整火箭都都可以直接發炮
，射晒就直接去boss關
但x5棵裝可以係第三boss關囉最終裝甲，試過咁爆機

最鐘意玩zero同exe
exe由第一集小學雞睇唔明日文唔識玩
玩到第六集隻電子獸
覺得第四集最好玩
個陣快樂龍集集追漫畫
而家搵唔返

以前PS 出過合集，有冇巴打有玩過可以一次過玩齊x1—x6, 爆左一次機可以收集野

以前啲game真係有難度好多
而家隻隻game都有哂指原話你知去邊 觀死你唔識玩咁
以前過唔到版真係乜人都要傾計

第一隻打機迷上既就係X
果時好似係玩任天堂家用機
隻GAME有BUG
打大佬如果打唔入就可以即刻殺死佢

X4前都係

見到x4 呢2個字
個腦已經有首歌不斷loop

睇邊代啦
唔記得X5定X5合埋眼都可以打爆機

x6用忍者盔甲
尾2果關道中卡左好撚耐先跳得過

係咪要用蜘蛛網過果PART

合埋眼爆機都可以話你技巧高
exe個啲劇情野揾唔岩人就去唔到下一版
你諗下而家羅拉batman hitman47個啲有咩本能鷹眼
咁樣真係叫打機咩
如果limbo呢啲解謎都有真係會灰

Set成條感情線比zero，仲配首op

我記得係成關係針，唔用忍者裝真係煩到嘔

蜘蛛網係X4

細個望到成關針真係以為一定要用忍者裝先過到
依家大左乜都識過啦

嘿！嘿！Ho！！

其實我覺得x系列喺x5度完左未嘗唔係一件好事
個故事睇番都幾好 上接x4隱喻嘅x vs zero 大戰
關卡又有啲致敬味
好過而家X9無了期嘅怨念

Rockman 同megaman唔同喎 ching

Ps年代有重出返rockmen 1-6
1真係惡夢黎
無儲氣無e罐
最尾連打幾個boss
淨係符碌爆過一次

X6都係人氣太高先出，搞到zero無限復活
不過因為咁可以玩多幾集

唔洗找

佢可能講美國套megaman動畫

D關卡設計真係痴撚線
當年唔記得死幾多先到boss房

1係唔係黑白GB果隻？係我人生第一隻game，難到仆街，果時好細個一關都過唔倒，不過又好中意玩，之後就變左fans

No
Gameboy好似叫rockman world
1-6係出係紅白機

有冇人鐘意dash
覺得個世界觀好正

元祖1-6係紅白機 7超任 8PS
GB全部都係spinoff嚟

有冇人玩過鋼鐵之心

zero

x1-6之後跳去z咪得囉
完咗㗎喇個故事，根本x5打後Capcom都無心造

係咪遲下出返係手提電話度玩返?

最鍾意x4隻畫風

Alice

當然有
真正第一隻3d既rockman
可惜細個唔識日文玩到唔太掂
大左一玩發現又勁正

X8都睇得出有心既，玩新風格
係d伏筆沉落大海，浪費晒

咁少同好？

點睇zx同zxa? 又話出續集 依家係咪收左皮

稻船走左成個rockman收晒皮la

X3

X4

X5

一集都未爆過機
玩動作GAME太廢

童年既遺憾,大個左覺得更加難玩

3集既op都好撚正
話時話，x8首op個人覺得最好聽

依隻死多就大概知點面對boss同關卡ga la
當你打爆一集個成功感會好大
唔好放棄，巴打

PSV上PSN有無得dl X系列架

X系列好玩過元祖

想玩番
有冇機會玩得番

Psv有丫，但ps4就冇

Psv同Pc有齊，但我兩樣都冇，頂

秘技用呢套甲
訓住過

同好
要周圍去啲遺跡搵零件整武器, 細個覺得好好玩, 難度亦無橫向咁高

X345爆左3次機以上

好懷念exe個世界

點先有架

電腦都無

Steam見到有元祖
X系列就好似要自己再搵

秘技黎，以前d game好多依d
但用左就難度大大下降，冇左d樂趣

PSV版係叫rockman定係mega man架

Lm

magaman係咪有科魯迪

科魯迪好鬼廢

BTW
以前叫開霍特

exe入面開頭話佢最勁 又咩表裡世界
後面又係比人秒

呢隻驚可以用霍特
勁廢

Mega man ，係都要跟美版

有得難得用已經幾好ga la
都唔係巴打講得咁廢姐

rm>x>zero>zx>dash

exe>流星

正確黎講係平行世界

你有見我連住咩？

上面巴打指zero同zx係平行世界
本來zero係接住x5去，但無lala出左x6
所以計劃變zero係平行世界

zxa 啊屌

唔知點解x6會狂死

明明細個玩唔係咁

最後zero都係接返x

應該係
hit, ha, ho!

X6相比X5係難左好多
多左勁多跌死、尖刺同勁撚難跳既平台位

X5難過X6

講洛克人點可以唔提提打不死的空氣人

[quote]講洛克人點可以唔提提打不倒的空氣人

X4最好玩！

x6啲設計根本係刻意刁難玩家

我以前都係稻船信者嚟
但係條友出走之後完全無作為，間新公司淨係出埋晒啲垃圾app
mighty no.9又搞到成鑊粥咁
懷疑Rockman成功根本只係靠佢喺Capcom個班底

D人屌x5易左，所以x6加左好多依d人工難度

冇wor，時間線都唔同，x6係x5既3個星期後
雖然z4同x5一樣結局玩同歸於盡生死未卜

點會唔記得
其實元祖難度高勁多，唔只air man

所以而家只能懷念rockman

x5點會易過x4
x4應該係咁多集最易

X4可能其他位太大改變，所以d人加返晒分
x5冇動畫真係可惜左

X3時第一關可以用ZERO
而X4第一次可以用ZERO做主角
當然加晒分

仲要擺明成個故事係zero先係主角
伏筆又留做x5，第一次見到都估佢唔到

記得細細個玩X6 屈最強個套裝甲係咁9沖

係咁變飛機

所以有一關全場針，唔比你咁玩爆機

其實原祖洛克人7 8係好撚高質
個陣買埋洛克人漫畫睇
一路打一路睇漫畫 好撚正
個人最中意原祖第7集 其次第8

X系列 個戰鬥系統好撚創新 真係好撚正
隱藏地方又多

Zx故事無得輸
由gba玩到nds版都無失望

Exe 3代先開始玩 隱藏位同劇情都夠
不過比起橫版係差d技術

流星就。。。 玩完第一集就無玩

原祖系列爆左無數次
個陣細個玩到2-7全部最後關卡密碼都記得曬

rockman zero 最好玩 近遠功一齊用

x5去到後面有得拎
sigma之前

元祖我都冇機會研究劇情
第一隻玩係8，不過難玩，放棄好多次先玩得掂
最後ending睇到洛克人一直都都艱辛咁為正義努力真係好感動

X同zero真係型棍子既代表

不過dash好似冇乜巴打玩咁

巴打好記性

x4真係爆過好多次。細個玩騎電單車個關難玩到想喊

X4 關卡bgm boss bgm 都好撚正

X5,X6 果堆我聽唔入耳

X1 可以出波動拳，x2 有火焰升龍拳，x4 首歌勁有印象，仲要係仲間由紀惠唱

去到x7冇玩，我想問個光頭佬boss死左幾多次，又重新左幾多次，次次都係基本形態 > 巨大化 > 下一集 > 基本形態 > 巨大化... 咁loop

X7 X8都好撚戇鳩
屌 capcom喺iphone又剩係出隻x1

7次
簡直係終極煩膠

Rockman X8 竟然飛左光頭佬

x8有老西 不過唔係final boss咁解

終於可以休息

我為左dash去買3DS
然後買左無耐就停左dash3 pj
本身聽到有red ash好興奮
但見到隻黑提9號搞成咁

本身諗住佢出就買3ds
後尾又話主角轉左人
最後直情出唔成

果陣講到好高自由度
出左D圖 望落都幾興奮
而家得番fanmade同red ash

x8個陣玩美版冇咩印像

好難得 好多朋友都對x系列無認識 全部都淨知洛克人等於exe

洛克人 鋼鐵之心最正

X3同X4 主題曲埋OP動畫都好撚正細個日日都要開機睇一睇段OP先安落
之後X5 X6儲parts 儲裝甲太煩開始少左玩，X4史上最高

我先係始祖

我反而完全冇接觸過exe

我都無玩過exe
洛克人等於exe既幾多歲

我都係，一講洛克人只係識exe
仲懶共嗚講資料傳輸
膠都費事比

我先係英雄

得返只有回憶
好彩自己出世既時間岩咋

X都唔識仲要只係識EXE咁撚肉酸我係你就唔講出黎柒啦

最近玩番x6, 火龍果關難到仆街
打個中boss打5,6次

火鳥，自

用zero一下秒

最鐘意玩gba zero
1234集都唔知爆過幾多次機

我指緊我身邊d frd，個post我開我會只識exe咩

我都想玩返晒x系列，屋企得返ps3同ps4
有冇計

Zero個故事真係正到喊

模擬器啦

想玩番最舊個隻，係咪rockman1 2 3?? 點搵番黎玩

搵左steam 同psv既psn會有元祖合集

一言驚醒李克勤

Ps2有隻x1-x6合集

Thx巴打
得閒研究下點搞先

突然見到，真係好難頂

買過GBA zero 4 ,不過想玩既係zero 3

冇人識

N年前玩過幾MINS就棄左
好記得係要救火

細細個第一隻接觸既係x3, 開頭睇表哥玩,
之後自己玩 死十幾次先過倒一關成功感好大
之後 x4 x5 都覺得好撚正, x6開始覺得變質
x789 叫做爆過一次機 但已經搵唔返以前既感覺
我記得後尾仲出左隻ps2既 rockman x command mission
唔知有冇人玩

個人覺得原祖難度難過x好多
咁多集入面都係最鐘意rockman 8, 畫面好正, 仲有過場動畫

rockman zero 果陣都唔知d人點樣s評價過關, 次次都係鳩跑扣血, B評價過關
後尾幾集好似冇左評價系統(?)
果日唔識日文故事估下估下咁

exe 細個唔識睇日文 每次卡關都係全部npc一個個慢慢對話開劇情
但係咁樣都可以玩哂6集, 之後出果D流星就冇玩了
呢家想由頭玩返

鋼鐵之心姐係dash 系列啦, 故事黎講Dash個世界觀好正
第一隻買正版既GAME就係Dash 2, 探索迷宮個feel營造好好,
細個玩覺得驚驚地
Dash 1 叫爆過一次機, 遊戲性一般 當睇劇情
一路以為會出Dash 3
點知出完pc版, 之後到psp版,
3ds機都買埋 就話唔出 我真係屌你老母Gapcom

玩完2再玩1真係地獄
1 d操控勁唔就手
d礦工牌又難打到痴線,好似A級?已經小怪都覺得難打

btw
好似4月出e d 66mm可動,dash好難得見有新野出

exe世界第一

exe地位最高吧。隻game神作到出埋動畫

右下角個隻細個唔識玩 大個搵唔番
btw figma係新出既？

隻多蓉哥布大進擊都好玩

呢4隻遲D出
有性趣

計成就EXE的確高D
但情誼結始終會鍾意元祖同X多D

另外人設就最鍾意ZERO(唔係X果隻)

DLLM
GOOGLE圖片出ONE PIECE既

上網搵2,3,4月出都有，唔知邊個真
7仔，零食物語一般都會有，應該50幾蚊盒

咁平？ 想要exe同右下

X4 選 x 或者 zero 個陣，禁實下制，就會自動去左X 到，再禁確定
如果見到X 大脾位係紫色，即係你成功左，之後去蜘蛛個關拎甲，一次過成套俾你

禁上制會係黑zero

有冇人記得exe百人斬

好記得 好在卡左我一日姐

隱藏版係咪exe黎

睇錯，原來同初版一樣pose

元祖最好玩

又要去落訂

一SET十盒係咪即係有兩套

都開左一排，唔知截左未

好鐘意玩psp 個隻rockman x重制，又2.5d ，又有動畫睇，又可以用霸法，知umd load得慢都買隻正版玩。

可惜銷量不似預期，x2重制就胎死腹中

咁要等開賣定點

依家先知psp有隻rockman x
Btw 嗰時有隻元祖 爆咗機可以用啲大佬打

X2本身都冇乜人識
係X3先多返人留意

等
信住佢話3月有

zero3 真係巔峰。
易操作，故事又正。

玩慣PS轉玩GBA好難操作

x2我都係大個左最後先重玩既一隻
果陣先發現x5鯨魚關首bgm係x2度黎
個version仲正過x5果首

同埋sigma城首bgm又係好正

買千值練吧啦

呢啲咁柒

係咪exe4

exe個玩法根本神作 神到我仲未揾到有game既對戰係好玩過佢

zero人設的確最靚

太陽月亮

果時EXE 3 BLACK 真係好撚好玩

平丫嘛

唔係lor，一出我即買黎玩
佢動畫補劇情超正

如果可以出返X1-8既重製就好

exe其實都真係神作，玩法破格
重點係易上手，易玩

正傳洛克人死十幾次先過到一排，好打擊自信
X7,X8調低左難度，但俾人屌到化

Steam嗰隻元祖合集可以喺途中save/load
易玩咗好多

細個成日玩x4 , 用zero爆唔到機

劇情仲要幾好睇

X7真係易到第一次玩都可以滿血打爆機

X7 3D位好撚難玩喎
成日都睇唔岩位跳左落街

唔知點解我覺得好易
而d boss夠空間比人睇清楚d招再避

千值練都係2～300

特別版叧計

exe可以玩到好有技術 啲勁人可以無傷打boss

邊度有千值練既exe買

我想要d-art X多d

J出血

exe係咁多代最鐘意

識貨

果關用ZERO 打係勁難, D 針一下死....

ｙ拍都有啦

身邊無fd鍾意

細個由X玩到早幾年流星都係單機玩

比你地講一講好想試下開exe個坑

EXE第三集最好玩，之前嗰啲內容太少，後面嗰啲又太多嘢(EXE5個戰棋係好玩嘅)

以前細個睇快樂龍期期都有exe既攻略
動畫又有睇下tvb既網絡英雄洛克人但一直冇興趣玩
而家大個反而好想玩返舊野，exe試下就岩

完全忘記左流星

盒x當年揾極都冇
一係就炒價

I know that feel bro

依度大把巴打陪你

y拍信唔信得過

我好似得四係玩到二三周目
攞哂所帶靈魂就當爆機
第二集就唔明日文玩唔到

g字頭果間店有門市

不過exe最好玩係對戰，成日出現戲劇性逆轉反勝

呢條片經典

x5爆左十次都有

勁撚攻心計

Rockman Zero 故事講乜？

我記得第一集佢係個地下基地到單飛
又有風火水暗四大天王
最尾竟然係打rockman X
依rockman x都會巨大化

第二集就被評為難玩
我記得有個司令官，依最尾就係打個司令官

第三集已經冇咩印象
純粹記得易玩左，同埋出返三大天王
（好似有個天王係死左）

硬係覺得幾個打呢啲game勁啲帶心機啲
有怪就打 死左重黎

細個先岩

Rockman 8玩到x6
X4真係最撚經典

禽日睇左呢條片,好痴線

link都唔識貼

係，細個同fd對戰有人奸笑

細個同fd對戰，好時機抽到好牌就會奸笑，例如屈到對面得返3格地再放毒法佬王

zero正太多

近排無聊開番exe玩就見到呢個post
以前唔識日文剩係跟攻略玩 而加玩番先發覺故事都幾有趣

漫畫化身模式岩岩出好有型
而家搵唔番
有無巴打有seed

無記錯係X6結局zero 因為自己身上仲有zero 病毒封印自己 X 利用mother elf 消滅病毒同sigma 結束maverick wars
係Z1開始前一百年左右本作最大奸角Dr.Vile
利用mother elf 改做成dark elf發動另一場戰爭，仲偷咗Zero 身體改做Omega
X 整咗個zero 身體嘅複製品 放佢個靈魂入去 zero 覺醒同X打敗Omega mother elf 結束戰爭，Zero 再次沉睡 vile omega 被放逐
X 做咗個人同思考型機械人（reploid)城市嘅執政官 4天王就under 佢嘅
但佢做做下失咗蹤（其實係要用身體封印mother elf)所以第一集見到個個女仔ciel 就用X dna 整咗copy X去穩定人心
但個個城市有能源危機 所以copy X 就決定處分一部分reploid 去令人類可以生存
Ciel 就認為係暴政所以出走組成resistance, 但完全唔夠打 所以去咗喚醒zero 去為resistance 作戰 最後Zero 打敗copy X

好似集都係最尾果關有啲野睇

第一集最尾講洛克人身世

原來rockman zero omega先係x系列自爆果個zero

依家睇返原來最尾係copy zero 打 copy X

呢個只係RMZ1嘅故事 RMZ3 先係戲肉
只可惜RMZ ZX 系列都唔似會有續作

流星難度太低，玩法又無特別

Zero三部曲真係超精彩
完全為左一切犧牲

唔好提了，rockman系列永遠冇續作la

最深刻rockman7
最終密碼到e刻還記住
1415
5585
7823
6251

X同zero系列也是經典
安西教練，我想打新嘅洛克人啊

唔係四部咩
Rockman zero 4 最尾死剩個頭盔

X8玩儲metal真係痴撚線，升到個人可以無視敵人無敵狀態，秒殺

X4-6真心最撚正

精靈戰爭唔係正傳故事黎架喎

樓上話唔知psp 有重製rock man x既，真心推介玩番，動畫補完好正。

Btw, 個時未出x6, capcom 吹到好大，又話會有歴代boss 參戰 個時勁期待.

dklm，最後好似得鯊魚個招集氣招見到x1隻鷹

同埋你地好似無人講洛克人賽車，又係好撚正

打贏對手搶人parts, 每一關又有挑戰性，又係要玩番。

真係好多正game，sfc個隻rock man and forte 又係正, forte 我覺得好用過rockman 好多。

結果得火龍係x5出現過，仲要廢曬武功
X1隻企鵝同X3隻水牛直頭被隻海象雪住

屌我zero1仲卡緊關

自膠，一時之間記少一集

佢冇死ga，冇人話正式過佢死左ga

因為呢一集太拉劇情，同x6一樣
主要人物都走得7788（1+3天王，copy x, omega zero）
就格硬延長

因為呢一集太拉劇情，同x6一樣
主要人物都走得7788
（1+3天王，copy x, omega zero, 個主腦博士V）
就格硬延長

要數可以數埋洛克人射擊
PS年代要三隻碟先裝得晒
但隻GAME伏到震

我無玩過喎，有無圖望下

以前細個玩電單車果幾關好難玩
尤其是打魔鬼魚有個位要拎埋E罐定心

第二節關鍵時刻向上衝

如果Switch 有EXE 系列就正

x4魔鬼魚同x5雷電章魚

X4水牛 一開始向左行
好訓練逆向思維

個女仔叫iris wor

其實x5同z3都可以完得
係cap水先繼續出，不過z4個尾都收得幾好

x3 個主題曲都正

以前打機 專登開場聽晒首歌先玩

唱風 有少少似名偵探柯南

x3片頭動畫都係講x
x2完全被遺忘

有x2果3個獵人

btw X2最深刻係GBC版果隻
打完8大有架火車頭好難打
細個卡死左過唔到
大個再玩先爆到

講真，Zero個故事雖然好，但係我好唔滿意佢整死哂所有人。
Z1死Phantom，Z2 X個身爆咗，Z3淨低既四天王全死，X徹底消失,Zero冇個原本個身，Z4 Zero變埋灰
仲有成個Zero系列Zero由頭失憶失到尾

你唔講真係唔記得
因為果期都好多受歡迎既game都出賽車，所以都淡忘

係，成個故都sad
可能佢代表一個時代既終結，之後接新一代英雄